16 歲仔一出世就等港鐵開通

： 我等左16年。

： 你本身幾多歲呀？

： 我岩岩夠16歲炸嫲

： 一出世就等緊架啦播？

： 係呀

佢一出世就等中肺災死

Sorry 係黨鐡

手足黎架?

幾靚仔

難得有正常樣鐵膠

呢個嗰樣正常咁多嘅

係

手足黎
做卧底混入

： 顯徑居民等了3、40年，終於可以乘搭，都是件好事

Parallel universe

個樣好正常

竟然咁正常

個個戴住口罩嘅都係靚仔靚女

竟然未有人話 想屌
呢度唔係連登咩

開你老母通 通車呀

好似串緊黨鐵

靚仔過我

姓龍 幾型

係係係！

真相

通車就通車啦，乘機用支那用語

想屌

好靚仔想含佢條列車

今日就見識到原來幾多人愛黨鐵

龍真龍天子，絲打們今晚開大食會

Sorry 囉

情人節走去搭

幾好樣
可惜智障

其實鐵膠都係一種興趣 同你鍾意車 飛機 動漫 明星一樣 又無傷害你 唔無謂笑人吖

唔知係咪假膠

好撚似火雞姐個細佬...

有 支持黨鐵 就係死罪

咁都正常樣...

16歲仲有得救嘅

鐵膠

衣個睇得出無帶口罩都好靚仔.....

有手有腳就係手足？

佐助型毒撚

難講 極端啲嘅口罩都遮唔到

你一定冇睇今朝果班咩樣

另外，XX後都好支那feel，九十年代(即係表姐你好野既年代)本港係絕對唔會用。可用「Z世代」代替

真 我絲都覺
係咪鐵膠中最靚仔嘅

好靚仔

小鮮肉啊

你睇港台新聞條片佢講野一樣唔正常

研究緊邊度🔥得

果然大家都係睇樣
如果係個柒頭 啲留言一定笑到佢唔敢出街

利申真絲...想搵黨鐵模型咩佢...

示意圖

再大d溝死女

我一出世就等閪屌

比起今朝果啲

似假膠

髮型正常姐

自己人

想屌
將我嘅tuen馬撚
插入佢未被開發過嘅tuen馬線
一路同佢講新路線就係咁起
今日就係你嘅正式通車日

龍心

On 緊9

呢個真！

你有幾靚仔

至少佢都叫有D造型呀⋯⋯
個頭又唔油 眼都有神

開你老母通
支共中文

想聞佢腳，唔知咩味

應該有陣處男香
想奶曬佢啲企過黨鐵地下嘅腳汗

唔係所有有自閉症嘅患者都係生一樣樣

我想用我嘅黨鐵模型咩你

好正，我想幫佢含

CLS
有啲血係咁標出來

條友我識，住將軍澳

姓李，我地叫佢做小李子

有人想知再講

小受正太含情脈脈咁向我嬌喘
諗起都正

依個好似係普通乘客嚟架喎

好撚正囉！
16歲卜卜脆
處男

奶住地鐵屎眼出世

陰功

含住地鐵條撚出世

16歲純情處男
緊閉的菊花
前前後後上上下下都未開發

龍姓喎

唔知跑完步對腳臭唔臭呢?. 想聞+乃

過左半年重on99 唔抵可憐
左膠下場同圖中人一律當死全家
永遠被連登仔通緝

未出世已經知道要等....

一定好臭
但係聞落去嗰下
佢會怕醜跟住縮一縮
跟住一定要捉住大力奶奶到佢叫出聲

你咪用中國製造嘅野

頂!扯撚晒! 想聞埋佢D臭襪!、

呢啲純情巴膠
應該係著白底褲白襪仔
但係翻學著得耐有小小黃嗰款
一路索一路問佢黨鐵前線係咪同佢對襪一樣黃

佢講嘢好低B㗎

唔死都無用

躝啦戇鳩仔

WTF

有手有足

u is

口罩效應

呢個世界真係咩人都有
好撚痴線

人地意思係住左16年個區都冇交通工具用啊屌你地連登仔

呢個post 發生乜事

呢啲要禁錮返三五七日慢慢調教

大家既反應。。。真係your face ,your fate

如果好黄嗰種, 我想聞+乃同套住J

咁靚仔都做鐵膠
女女：好可愛

樣衰人士做鐵膠
女女：好撚毒

巴打識玩
再用條底褲套住個頭
尿味個位要對正個鼻

屌你老母中間條友冇門牙定點

過多2年 就會變成其他鐵膠一樣

我剩係識哩啲架渣

經典藍絲回覆 Blocked

樣衰就話姐
咁靚仔都要做鐵膠

why 我用例子駁返啫 佢打橫嚟講啦根本 唔搭地鐵

果然your face your fate

有冇link

軍事迷係咪要支持警察？

交通工具膠

好似幾靚仔 可惜蠢

你意思係你可以鍾意地鐵但唔可以支持港鐵？ 咁無計 香港得一間公司

連登仔有咩資格笑人
人地今晚就中出條女
連登仔就起屋企打飛機

認真：我係仔都覺得佢靚仔

岩岩睇完條片 講野有鄉音既

抗日神劇對白

Google翻721 831 ......數之不盡嘅片
再黎質疑佢係咪打橫講。

根本對黨鐵通車新線，開心又興奮就係垃圾
或許聽日就封站
或許聽日就用黎載狗
或許單工程比大陸公司貪咗唔少錢

完全無視條路線只開通咗一半 仲好開心咁搭頭班車

唔好話死罪，但香港人睇唔起佢地

01:18開始

笑死

咁無計 香港得一班警察
咁無計 香港得一個特首
咁無計 香港得一條港珠澳大橋
咁無計 香港得一個美心集團

間公司仆街 但人地對期待條線 無乜抵觸嘅
可能遲啲有5g 但就一定要用華為 咁係咪唔可以為呢種科技而興奮？

睇完唔覺有乜問題
做緊訪問緊張d都唔奇
同埋真係幾好樣咁
濃眉大眼高鼻

姓龍都未必係真

係有啲鄉音

唔係
你睇哂D相再返嚟

例如我鍾意食壽司 我可以有好多選擇 所以抵制美心ok
但食水得東江水 就算係大陸你咪要飲
呢個係選擇嘅問題
香港要做鐵路迷 得港鐵一間公司

警察今日如果救咗人，係咪可以有一刻欣賞？
可能你接受到，但我接受唔到啦
一日黨鐵一世黨鐵，焗住要搭就話冇辦法，特登去搭真係好...

你睇咗其他相未

有咩

有口罩姐

16歲

why so handsome?
It's not fair

幾幽默

想問下中意地鐵有咩唔正常?
利申唔係巴膠鐵膠

人地住顯徑就緊係等到頸都長啦 關鐵膠咩事

點解可以冇左

未合法

Sorry 好似同性肛交係16歲

我都等咗二十年

黃藍是政見，黑白是良知？唔好同我講咩有得揀冇得揀，根本就唔係呢個問題。

你答我軍事迷係咪就要支持警察就得喇。警察搞活動就超興奮一定到場，夢想就係入警隊用軍事級裝備

所以軍事迷應該要好支持警察打鳩示威者最好越打越金，買多d新裝備黎對付示威者。正啊，大飽眼福，諗起都扯扯地

1.首先軍事迷同警察有咩關係 我鍾意啲槍咪自己買模型 點解要支持警察

2. 我鍾意槍係咪就要支持用槍殺人

強詞奪理

想比佢屌

軍事迷識玩梗係玩外國軍隊，真係未見過有玩解放軍嘅軍迷，仲有軍隊同警隊係唔同咖

地鐵迷同港鐵有咩關係 我鍾意啲地鐵咪自己買模型 點解要支持港鐵

你話係就係？

手足有咁撚on9等頭班黨鐵我屌你老母

個天係公平嘅

想屌幾靚仔

咁點解地鐵迷就可以唔識玩玩港鐵？軍事迷有冇係鍾意軍事裝備既？香港警隊冇軍事裝備？

比mk仔打甩咗

其實淨係呢度都好唔正常啦

咁你就大錯特錯
浸除唔係單單一個罩就遮到

似顯徑居民，係用家，非鐵膠

中間條友甩牙

我話係就係

就算模型都係港鐵嚟

許賢？

全世界地鐵模型都係港鐵

其實咩叫正常樣
有冇正撚樣

犀利在一出世就識等鐵路

追地鐵跌甩咗

佢可能本身以為記者會同佢講生日快樂

可能佢淨係鍾意港鐵掛
罷搭港鐵洗唔洗罷用政府服務？係咪有事唔報警？ 連登仔會話係佢地應份 點解唔報
地鐵831 唔放cctv 係仆街 你破壞佢無問題
但同樣地 條線用咁撚多公帑嚟起 你都有份俾 搭下有咩問題

想含

我又何嘗唔係等左廿幾年都未破處

巴膠鐵膠9成都係低智商自閉仔仔

我覺得幾眉清目秀但又未去到好靚仔嗰隻

唔死都無撚用

16歲可以了

幾靚仔 jed

點解未有人起底post佢ig上黎㗎
我想射比佢呀

你真係好鍾意打稻草人
明明一路講緊"迷"呢樣野，你就個個都反問返係咪用都唔比用。我冇講過唔比人用喎，你唔鍾意搭巴士淨係肯地鐵，ok fine我吹你唔脹。但點解一間咁樣既公司開條新線就要興奮到唔記得晒港鐵做過d咩咁，又開香檳又搶頭柱香又盛？

龍懷騫

想飲佢D精

老實講顯徑去到獅子山入口都好似有啲遠

枝mic包到成粒糖咁

呢個係先知黎

唔知佢碌鳩生毛未，想飲哂佢d濃精

即係支持是否為死罪係208年為分界 因為零八年兩鐵合併？

16應該生齊啦
我都想飲童子精

睇地圖都覺得顯徑距離獅子山好遠

想睇佢腳圖 唔知佢對腳幾大 勁想乃

呢個都呃得下人

戴咗口罩
驚中伏
不了

巴打好淫
好想同你切磋

佢都幾特別....係沙田住...但要跨區去觀塘讀書

佢話佢屋企人等左30年，即係第一批搬入去的居民....無理由唔幫佢報沙田既中學...觀塘唔通有咩名校？

如果你地有住過顯徑，你就會明點解佢會咁興奮...真係去邊都要搭（起碼一程）巴士/小巴...

新城市..又要
大圍..又要

去尖沙咀...竟然要差唔成45分鐘先到...
去銅記...係一定多過60分鐘....住屯門出去銅記都快過我地

不過...當然我地係會繼續懲罰黨鐵....一蚊都唔益佢

如果我有幸撞到呢位街坊...我幫你地confirm 下佢係咪真係咁靚仔

當時我的手其實特別冷的，然後拍卡果陣，我可以感覺到的溫暖，就一下子傳遞到我的全身了。已射 ! Thx

想一人一邊聞+乃佢對腳, 我兩個一邊磨棍

Lm

唔比
佢係我一個嘅
你只可以睇住佢用對腳幫我打飛機

龍少 幾靚仔

可惜鍾意垃圾黨鐵

樣唔錯

有線真係好正

臨時演員都係演員

笑撚死
鐵膠真係冇個正常

腥港人

講野應該會漏風

唔知佢入到嚟見到成班人意淫佢咩感受

咁你係咪想開發佢

出現了

連登好多gay佬
睇左幾頁啲留言好痴線，個個都想要開發小dede
不愧係...

屌
不過人地鐘意同開心就由佢地啦我地又唔搭黨鐵又唔會搶頭班車
影響唔到我地
難得有野開心下由佢地啦

想跪喺度俾佢隻腳仔踩

連登仔好痴線
奶腳、含撚、捉起佢調教乜都有
不愧係全港最大同性戀論壇

LiHKGay

港鐵開通
咁幾時通車？

gay

一諗到佢未生毛射啲濃精出嚟...
好想吞

駁唔到，今次連登仔個樣先係亞氏保加

金鐘m記.jpg

破佢處
精同血流返出嚟...

1:43

咁今朝果幾件3、40歲都黎緊真係冇得救，16歲年青人俾人帶去跟風好正常，我相信好多人睇番10年前自己果d不設實際既夢想都會覺得好幼稚

想吊了

On9

出世就係為睇通車

全名：龍城大藥房

無機弟弟你咁既

咁佢係鐵膠中算靚仔定本身都覺靚仔

絲認住呢條仔咪嫁

本身都覺靚仔

啲軍事迷咪即係wargame撚

發夢都見過唔少wargame撚fullgear上身

咁我一定仲靚仔😎

影黎睇下 冇圖冇真相

黑警都係手足

部分留言真係幾over,唯有希望佢本人唔會睇到

訪問未必嗰嗰講真

假膠

其實我想知有咩咁好期待
咪又係一樣嘈到一個點
咪又係一入隧道黑晒
咪又係地鐵一架

最唔撚明坐頭班車班on9仔，晨咁早又開酒又冇口罩，咩事呀

一定係鐵膠入面令仔

啲衣著都係毒毒地

有線修正咗
[img]

有線修正咗

與其講呢樣 不如講下屯馬線一期通車之後都係靠左行駛（即係左手邊向南 右手邊向北） 同隔離東鐵線同埋普通香港既鐵路係掉轉 又跟共國

唔係巨龍都唔緊要
個羅應該幾白滑
唔知佢條底底緊唔緊會唔會顯徑呢

個細路係可造之材
比心機入U
屌女屌到雀仔軟

仲未瞓嘅? 我打埋J都瞓

想聞你

睇書想睇埋個chapter先
一齊打

得足冇手

除咗口罩先見真章

你老母係臭雞 任屌唔嬲 我話係就係

唔知有無錢收

屌你老母一條契弟講咁撚耐

要食梗係食最嫩口
要屌就依家

可唔可以加埋我，我想幫你地打然後吞哂去

精神啲

Hi五毛分化手足

讀好d書入CU/HKU，再打扮下
學樣運動/音樂，包佢到時晚晚有著落

可以
留tg

我十年前已經係高登屌緊
潛移默化十年，香港人已經搣唔甩呢個用辭